(忍撚夠！openrice霸權/打手正仆街）連登有無高人可以整個app 撥亂反正？

我只係一個普通office既打工仔，岩岩開fb見到程班長個post,有感而發，係香港呢個極端既資本主義社會，覺得d 小店真係好慘，租又貴，食材又貴，仲要驚唔比錢比班打手唱衰，其實我都忍左個app 同班打手好耐，有無可能集思廣益好似連登反高登咁整個新既平台，整到個新app/網站出黎比普通人可以睇到相對客觀既評分？我唔係programmer,但我相信連登一定有唔少高人可以改善到呢個問題

如其我地呢班相對後生既日日上街，比班廢老，當您9up/阻街/無建設，我諗緊有
其實lihkg 呢個平台有無可能聚集到一班人，幫手改善到其中一個社會霸權問題，

而家小販又做唔到，夜市又唔開放，其實要食有heart,好野真係靠晒d 小店，作為消費者絕對都係深受其害

認同既請幫手push/比下意見
唔排除因為打爛好多打手既飯碗而入黎搞事，on9者大家回都咪回

幫推

其實技術上有無方法可以防到打手？

有評分系統 回文功能
就算搞紅左個apps
都係會有第三方人士提供五毛服務幫你刷成績

你想有個新apps出來只限供提店舖資料免除廣告同收集個人資料
咁樣連基本營運都出現問題
更唔講你現在係打大boss

老外做法都可能先集合一群有志之士先制作左出來
之後成立基金會 公開數目比其他人士集資營運

再唔係開帳號要ISP-EMAIL
雖然好麻煩吓

結合gps
要係餐廳附近100米範圍先可以評分

老老實實食過真係麻麻, BTW 今次果個EAT SLEEP RECYCLE 真係7到無朋友 學人做DIGITAL MARKETING 做到咁小家

gps 都可以假啊

無用，你只會捧左另一個openrice上位

有性趣

其實較公平係睇過往e.g 30日果間鋪人流/同一可以較小區食店生意額/人流，有個weighted avg 既分
生活經驗上，通常多人食既小店都較小賴野

有興趣
有冇人一齊搞

push